【暴雨警告並無意義】天文台：香港部分地區會受大雨影響，市民應保持警惕。

表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過30毫米的大雨，且雨勢可能持續。一些低窪地帶及排水欠佳的地區會出現水浸。可能受大雨及水浸影響之市民應採取適當的預防措施，以防止可能引致的損失。